突然覺得要搵一個肯接受自己的女朋友都幾難

我成日係到唸，
每個人都有個過去，
同你一齊之前，
我有坦蕩蕩咁同你講晒我嘅野。
但女朋友就會覺得，
你做過嘅好多野同ex做過，
所以到而傢拍拖做返就會好唔開心。
其實，
既然過咗去嘅嘢都改變唔到，
點解唔試吓轉一個態度去接受，
有時其實我都好難受見到你唔開心。
但係我覺得，
點解我哋唔講依家同將來。

因為你女朋友係個將來到唔單止見到你地

其實我真係好鐘意而傢個女朋友，甚至想有將來。
個ex一早已經無地位。

靜啦臭西

如果而家條女同之前ex一齊住3年
日日比ex插, 插足3年
樓主接唔接到？

可能係條女都未想同你諗將來住

我係愛佢，同得佢一齊我會接受到。大前提係我過去既野無得改變，佢之前未遇到佢。

我都覺

好煩惱

咁你對住下個個時就收下把口
坦白係好事 但唔代表你坦白左人地就唔介意
講個善意既大話 大家繼續開開心心唔好咩

我明啊

好妒忌男朋友個ex
利申o1

女人既接受程度點都大過男人